覺唔覺新井優香呢d 後生女入行拍AV 晒左？

呢d 女幾有氣質
個樣好岩做大型電視台主播
或者做水著model 都得
根本唔需要拍av

放心，唔會倒數10 9 8

因為我立即屌你老母

因為我google緊， 睇過一般樣啦

睇片先正
睇相的確冇咩

咩係av